終於剃左頭出家了

色即是空
空是即色

空即是色

切左撚先講啦

光頭既男人真係好撚柒型啊

圖

腎仔

聽日開始宣洋佛法
普渡眾生

入左佛堂 少左聽賢仔
手機都是偷偷帶入去玩

請問大師，塵世間最好食既係咩

花生

講咁耐都冇丁圖

曾以為有家就是安穩

戒左色

識野

女

幾時屌尼姑

打坐個時聊下佢地

戒煙啦

打坐打上床

Ching你都唔好食咁多了

老納師弟

同番教會吃女一樣
我食尼姑好味好多

想入行 可唔可以介紹

你咁講好冇說服力
出家係咪要戒